27 / 09 球迷大和解 2.0

見無乜人提既 唔係唔出嚟啊

聽晚維園要人啊 出嚟 出嚟啊~

前幾日先搞完？

去中環啦